拍拖 圈子朋友VS圈外朋友

拍拖你地會揀圈子（身邊同一堆fd）入便既人

定係

圈外（本來同圈內朋友無咩common fd）既人？

圈內朋友會唸如果萬一真係分手點算，成個圈子咪好尷尬，例如本身3-4個fd底（有男有女），會連本身既關係圈都影響左

圈外朋友，就好似無咩壓力，一齊/散左都無咩影響，介紹俾朋友識又唔會話埋堆玩，所以相對就無咩壓力

你地會點揀

正皮 圈內朋友
負皮 圈外朋友

梗係圈外 食完即換另一條

圈內先on9 飯局個啲都要一齊

但圈外又唔知佢啲朋友咩人黎

而家有得你揀咩

屌起班熟人面前sweet又好on9咁，女朋友又怕尷，搞到二人世界好少，多數fd一齊出

2個月前同一個圈內朋友一齊左

啱呀

咁唯有叫你小心啲 唔好散
一散咗就好煩 點都會對本身圈子嘅朋友有影響

利申：過來人

Diu我好L驚，加上同結婚年紀差勁遠，根本一定會散既一日，依家感覺奶屎上身

你已經諗定會散咁就大鑊啦
一齊前有無諗清楚？

Situation 1:
有啲人分咗手 唔可以做返朋友
唔會同對方岀現係同一個場合
咁是但一個就會同班fd疏遠
甚至係可以成班fd散曬

Situation 2:
為咗成班朋友 頂硬上扮無野
但扮果個真係會好辛苦
因為成班fd 又會成日見到
好難放得低 好難move on
仲要會一直知佢之後有新男/女朋友等等
同埋其實一齊過 就算話做返朋友
始終都唔係真係果種朋友
係會好奇怪 到你真係去到呢個階段 你就明

咁佢可能會帶你岀去認識下佢地架嘛

圈外for sure
但唯一壞處就係好難搵一大班人出去玩
可能因為我冇乜fd 佢啲fd又去曬外國

佢冇..........佢驚我小氣呷醋

樓主結論：正面d唸，但求別分手，生性做人